如果幻齒E 巴比雲加教，會點？

新簡奴？

新享利

New Ben

Lord II

辛洛高就是例子

sanogo = rubbish